究竟Tomato點讀？

學校教to may to
但聽鬼佬讀to ma to
究竟邊個啱

to may to
to ma to

tomoto

tom ato

土馬土
定
土美土

圖媽圖 ？

美式 To尾to
英式 To媽to

你美式咪 套may 淘囉
英式就 套媽淘

英式好聽好多

利申英式撚

Tamama

do ma do

Toronto

The diverging pronunciation of tomato (though not so much potato) is primarily one of regional dialect. The pronunciation 'tuh-MAH-toh' is the standard pronunciation in the UK and is accepted in the US regions of New England along with parts of the lower East Coast, while 'tuh-MAY-toh' is found almost everywhere else.

Tornado

滔滔 !!!!

toyota

讀tomato

tomato調轉點讀

作為帝國殖民地
我地竟然用美國佬啲英文

total

Ching係咪睇錯字

呢個未聽過 點發音？

咁姐係邊個啊

otamot

有句諺語係 "to尾to, to媽to"
意思即係咪一鳩樣

我就讀開tomato嘅

圖圖圖

Potato potato 呀

讀 ot am ot

Tamato

yamato

2 ma 2

我讀 吐媽圖

tom-at-o

錯，你調轉左
To may to 英
To ma to 美

吐媽陶

噢他媽

有人讀 tom a to
亦有人讀 to mat o
我就讀 t oma to

Toyota

討碼圖

美式t要轉d音
應該係 土美都
英式係 土媽土

唔係 你調轉左

利伸住左兩年英國

衝出嚟...

唔係 你先調轉左

利伸住左三年英國

see hung chi

平時會讀tomato
見到鬼佬會讀tomato

成班仆街搞到我好撚亂

Tomato

讀 superme

2:13

Xi hong ci

拖媽陀

Told Mark 塗

トマト

Diu la ma

Why not both?

Tommaayto

Tonelomo

Tomorrow

番茄

Okamoto

EO2 Otto

呢啲po循例都覆一吓啦。

我聽人讀就tomato，
聽鬼佬就讀tomato，
但我就讀tomato嘅。

循例都搵幾個巴打𨳒吓啦。

他媽的

吐媽圖

Tom a to

屌你好funny？

咁potato係
Potay圖定
Po他圖
所以我就正皮

I go to school by bus

滴妹呀!